(梁天琦紀錄片) 《地厚天高》將符合金像獎參賽資格

入圍金像獎不是夢? 已經有《十年》， 《樹大招風》的先例。

上圖所見，便是《地厚天高》在未來一周的放映情況，電影分別於十二月十二日與十五日晚上七時四十五分於香港藝術中心電影院放映，而十二月十六與十七日早上十時四十五分，以及十二月十八日晚上七時四十五分，則在香港電影資料館電影院放映，兩個放映場地座位逾百，並於一星期內公映五場。

在導演林子穎屬香港永久性居民，以及出品公司包括香港合法註冊公司下，《地厚天高》符合了香港電影的定義，故此再加上放映條件下，該符合了來屆香港電影金像獎參賽資格，導演林子穎亦有望角逐新晉導演獎項。同時《地厚天高》也是繼年中羅恩惠的《消失的檔案》後，入圍今年度香港電影的紀錄電影。

全部爆晒只得返輪椅位?

仲有無加場？

睇完

如何呀

知道好多梁天琦私底下既一面....

如果導演或者工作人員見到個PO
可唔可以係月尾播多幾次

好多人考FINAL 同埋都冇乜人知套戲

我都好想好想好想睇
但奈何我知道呢齣戲知得太遲
加開場please

+1

咁好賣都唔開多D場

推

出黎攞下本土派景

加場

加場好無

好唔好睇

幾好睇